賓周果條帶有咩用？

春袋連住賓周果條帶

冇圖點討論啊

你試下𠝹斷佢咪知有咩用囉

Left side and right side of it merge together during embryonic development.

畀男人啜

連登就係咁 高質POST就無圖

搞到我好有興趣知道樓主有咩帶

又要打搞伯母

用嚟分大細J，好容易留意到就係細，大嘅野通常遮住好難去留意到

唔知你係邊種？

果條帶向後拉定住唔郁其實可以出嘢